# Atividade - 13

Tendo como dado de entrada a altura (h) de uma pessoa, construa um algoritmo que calcule seu peso ideal, utilizando as seguintes fórmulas:
  - Para homens: (72.7*h) - 58
  - Para mulheres: (62.1*h) - 44.7

